醫管局：瑪麗醫院一名負責收費工作的文職人員初步確診！

圖